張五常或成最大贏家

可以放心返黎香港
唔洗人在屋簷下係咁奶共
保存一下晚節

恭喜張蛇